

Lucie et Bruno veulent se déguisent.
Lucie veut se déguiser en Tata.
bruno veut se déguiser en Papi.
Sur sa tête Lucie a mis le chapeau de Tata.
Le chapeau cache le nez de Lucie.
Sur sa tête Bruno a mis la casquette de Papi.
La casquette cache les yeux de Bruno.
Lucie a mis les chaussures de dame de Tata.
Lucie dit : 
Moi, je suis une dame-tata, mes chaussures sont toute grandes!
Bruno a mis les grands chaussons chauds de Papi.
Bruno dit : 
Moi je suis un Papi avec des grosses pattes d'ours !
Lucie est déguisée en Tata, Bruno est déguisé en Papi.
Ils se regardent dans la glace.
Bonjour Bruno-Papi !
Bonjour Lucie-Tata !
